有乜好屌？佢恢復運作咪返入去癱瘓佢，就係咁簡單

唔好因為一次中咗就屌鳩人，利物浦都可以反cup巴塞，無嘢無可能，更加唔好影響之後決定，每次都要獨立分析